請大家唔好再稱警察為警犬

警犬咁乖咁聽話，大家比啲尊重，唔好侮辱狗狗。
個啲魔警係畜！警畜！
小賤畜！